曼聯終於唔洗做六弟啦

做7弟啦

pish

不了

咁都比佢地贏到，仲諗住笑鳩佢地做七弟

？

睇我獌爭第六 仲刺激過其他隊爭前四